[隨機誤導眾生]奇門

岩岩新學奇門
想搵5隻白老鼠
都係隨便搵5個
名：
性器官：
問咩：

名：J
性器官：M
問咩：今年事業及財運

名：羅拔皮利斯
性器官：男
問咩：呢兩年事業及財運

講漏左唔識答會唔答

名：歪主任
性器官：有丁
問咩：學業愛情出門

只答一件事
留低兩隻字唔答

名：羅拔皮利斯
性器官：男
問咩：今年轉行好唔好？

屌重新黎過

名：歪主任
性器官：有丁
問咩：下個月去日本 想知運程係點

名：yat
性器官：男
問咩：財運如何

名：威
性器官：J
問咩：愛情 健康

名：巴爾移動唔到
性別：大丁
問：新工作環境

無對像？有同無都好都係無女

名：豆
性器官：冇丁
問咩：愛情

都係無聊想知下 多謝樓主

師兄請問師承何處？